最舒服的自殺方法

其實睇左好耐
如果有人幫的話,狗頭閘應該好爽快,問題係無人幫之餘,準備果陣時都好大心理壓力
overdose成功率通常低之餘,後患無窮
其他跳樓跳軌果啲即使果下唔痛,準備時都唔方暢快,失敗的話又係後患無窮
而家我考慮緊幾種方法,高成功率,加上失敗都唔會好大後遺症

1. 凍死,已經試行過,浸凍水(廿度左右就得,冰水的話好有可能唔係凍死而係cold shock,會係辛苦好多),其實凍只要過左頭幾分鐘習慣左真係唔辛苦,問題係過程太耐,我係浸左6個鐘都重震緊,未去到唔震的階段,雖然已經有少少WING,但真係會好悶,加上浴缸細,太耐屈住會唔舒服...
2. 缺氧死,要有氮氣/氦氣樽,加埋膠袋同喉管,缺氧係唔會痛苦,窒息的痛同種種呼吸/心跳反應都係因為血入面二氧化碳含量過高,唔關氧事,只要墮性氣體夠純,無夾雜空氣,頭兩下呼吸已經會WING,2分鐘內實暈,7分鐘內即死,因為有呼吸會排走二氧化碳,所以唔會有氣促窒息感覺
3. 渴死,唔食野唔飲水,善終服務已經有用,人其實唔識真係口渴,只係識口乾,所以只要口乾時用冰塊濕口就唔會痛苦,而肚餓辛苦係頭一兩日先會,只要忍得住唔食野就唔會再辛苦,據聞要大概幾個星期先死到,有絕症果啲就一般一兩個星期內,如果忍得住唔用冰濕口應該會更加快,好處係可以"如常"生活,唔使好似凍死咁踎係廁所

醫生話係燒炭

燒炭好易畀人知架,加上好熱...唔會舒服

打針，睇過條片講外國安樂死，打兩支針，睇十幾秒當事人係咁話口渴，之後就訓到打晒鼻寒慢慢去世

1. 好凍 唔會舒服
2. 無氧 唔會舒服
3. 好渴 唔會舒服

發神經

自殺post 不安

先整到成個房
再入去

有好多人驚自殺係驚要自殘,驚刀驚針
如果可以自己打針的話,空氣針/KCl都應該無痛,有啲人話空氣針臨死會痛幾下,因為中風/心臟病咁

咁GE話我唔會揀燒碳喇
不如買枝一氧化碳PUMP滿間房,一係一氣化碳exit bag

無讀過書應該會係咁吉唔中血管
樓豬係咪有咩唔開心

所以果啲人唔算可以自己打針

無唔開心亦無開心
好攰了
每日一出街返工果下已經想返屋企
我諗住遲啲放假應該可以再試...

做咩呀，唔好諗唔開啦

當現實生活嘅痛楚大過自殺果陣嘅痛楚 咁你就唔會諗咁多
你仲有得諗 咁其實你現實都唔係好痛苦姐
利申 曾經有過自殺念頭

苦悶算唔算痛苦
做任何野都唔再覺得有趣有意義

呢道講緊自殺可以無痛楚
所以你第一句係呢個情況唔work架

去買一大堆哈根大師，問佢攞一大堆乾冰，之後鎖自己係密室，放哂啲乾冰落熱水，一路食雪糕一路等死

不過自乜殺，好事總會發生

當一個人有意去死，就唔會仲有心情去搵咩方法舒服，只會諗咩方法係最快

有本舊書《完全自殺手册》可以幫到你。
不過呢，横又死掂又死，有冇諗下做死士，行弑777呢?

去睇醫生，同佢攞抗抑鬱藥，食兩星期之後，開始做吓運動，搵啲興趣班玩吓，識多啲人

樓豬話一出街返工已經想返屋企
返屋企有咩好 出街返工又有咩唔好

仲停留喺試嘅階段即係仲有希望啦
我知要睇開好難但不妨試下放大你珍惜嘅野同埋搵下目標
加油

發夢我係你就拖兩件支那狗 最好高級d 攬住雜總壯烈犧牲好過就咁自殺咁笨柒啦 無咩事捱唔到落去 撐住啦巴打 搵番人生意義！利申：發夢覆post

係冇㗎 唔好死就係最舒服嘅方法
一息尚存就有希望呀巴打
一定會扶返起你

真係想死 跳樓最快 而且一時衝動就得

第二推既都係用惰性氣體窒息 ，但係去買用具時會好掙扎/壓抑

利申 : 有要做但未做完既事

一樣諗法
好辛苦
仲要人生好唔順利 仲要係因為自己d細微野間接演變成咁

我諗緊食完安眠藥跳海再綁住舊石等佢沉落去又唔洗煩到人好彩既又唔洗俾船既葉打中留到全屍 應該唔會太辛苦掛

想要方法

打丁死

bookmarked

淨係想係床上發呆...
但悶又想返工
一出街又想算...

我人生都算順利
高學歷,唔憂柴唔憂米,自己一個係外國生活
有無意義,悶唔悶,好主觀,好睇個腦的狀態
以前我HIGH果排成日都覺得人生好有趣,前途一片光明,好ON9

TIPS係要WING WING下時跳,之後個心諗住接受啲水入個肺,大啖咁吸啲水

一開始整左個EXIT BAG之後個心真係定左好多
知道自己真係想算時有個快速舒服方法

爽死

看來你心中的痛苦，已令你覺得生無可戀．．．人生之中往往有很多重要的決定，而自殺肯定是人一生中最矛盾、最痛苦，也是最重大的決定。我相信，自殺不是你想選擇的，更不是你唯一的選擇，只不過你所面對的困境和痛苦好像超越了你所能應付的，是嗎？

無論你將會如何打算你的前路，我也希望你不要將困擾藏在心裡，好像氣球裡積存的壓力一樣。你不如停一停，。那裡有一些與自殺有關的人與事，你可以隨心看看（ 你更可以進入網站內的『Chat窿』（（星期一至五：上午六時至凌晨一時；星期六、日及公眾假期：下午８時至凌晨１時），即時與我們的義工在網上交談，或致電我們24小時電話熱線2389-2222，與我們的義工傾訴。

我們願意聆聽你的心聲，伴你一起走過這段艱難的時候！只因『晴天雨天要樂天，難關難過總會過』！

《自殺．自療．互助舍》

生存落去總會有好事發生

雖然未遇過…

有好事都無用
因為唔會因為好事而開心

唉
巴打係咪樣樣野都覺得唔開心

2019年香港自殺資料統計

本文件旨在記錄香港每日由新聞報導之自殺數據，以便用作討論。

本文件並非鼓吹自殺行為請珍惜生命，關心身邊家人及朋友。

好似幾好

叫雞不帶套

唔係覺得唔開心
而家唔覺得開心
anhedonia

巴打有錢人?

唔算
不過anhedonia會搞到無消費慾

人生有好多野可以試既
不過無慾望難搞D

可能就係因為試過好多先知全部野都不外如是

# 無得拆
有無試過自己花心機煮d好靚既野食
或者去下d少見地方旅行見識下咁 例如南極

現存仲有咩興趣?

試過煮啲好好食GE野食,如果問當下覺得好食定難食,一定會答好食,但唔會覺得滿足同開心
啲人成日講果啲小確幸其實好睇當下個腦咩狀態,我大部分時間都appreciate唔到
有諗過去切爾諾貝爾,南極,啲好細的島仔呢啲地方,但上google map睇完之後就覺得不外如是,我成日都係google map旅行
親身旅行對我來講太攰,加上啲食,睇,玩呢啲野其實道道都好似差唔多,親身去同上網睇對我來講係無分別,即使係食物,我上網睇啲相同食譜就自然想像到,覺得已經同食左無分別,而背後故事歷史果啲以前都成日留意,但睇得多就會覺得知又點唔知又點,都係大同小異...

以前我真係好多興趣,琴棋書畫,禮樂射衘書數,動靜皆宜,而家覺得多一事不如少一事,為道日損咁

我覺得當一個人做哂世上可做的事或者玩厭哂啲野時就可以去死了

好撚Sad下
有無諗過自己創作D野黎表達自己?
寫本小說之類

或者做下極限運動 都應該有本能刺激

飲到好醉行海邊